身為醫護嘅你入一入嚟

眼見出面咁多罷工post，純粹想知你哋身為醫護嘅係點諗？可能你哋會覺得生命無分貴賤，係咪都救咗先，就算心入面好憎啲弱智支那人都會照救？

正評:支持罷工
負評:救人要緊，唔好搞咁多

利申: 好擔心你哋，都衷心想你哋罷工對政府施壓，但同時都支持你哋嘅決定

光復香港 時代革命
新年快樂 身體健康